有六間口罩廠原來連張證書都呃人，大家睇吓有冇中伏買咗啦

Protector, JTK, V Care Mask, PM protector Mask, 香港造，佢哋標榜取得「CE」歐盟認證。但部分CE證書，發出機構並非認證醫療產品，只是根據廠商提供的資料，收錢出證書，講明屬「自願性質」，不能印在產品上。

推1/10

自推2/10

自推3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/1pm’s

自推 8/10

自推 9/10

呢啲CE??

推

Protector Mask好多地方賣

Protector

唔怪之得佢而家係咁減價啦，原來要散貨

但protector 俾消委會測試過，bfe pfe 都有98%以上

個ce 認證係咪咁重要先？

（當然有就更大信心）

只幫襯黃廠

呢啲係中国入貨，打自己個牌頭上去嘅牌子，你肯定消委會測個批，同你依家買到個啲，係同一批貨？

係武漢肺炎爆發之前，Protector個盒只係印BFE PFE 95%。

買黃廠啦

Protector都有份

仆街，仲有兩盒projector

樓豬連咩野叫 CE 都唔知

係到走出黎柒

垃圾

Protector 冇 CE 都冇事
咪聽樓豬9up

仆街用緊protector

lm

後尾佢地拎同一批做完test 原來係過埋98% protector 先改返個盒

protector 冇CE都冇事

Protector 張 CE cert 問題只係佢hide左廠方個名

Protector 大廠，唔係山寨廠黎

唔會自己打個牌頭上去啦

BTW CE cert 唔係講緊品質
係成個用料安唔安全

雖成立CE的背後因素還是以歐盟為使歐洲經濟交流更順暢的政治因素為主要考量，但CE認證仍有其實質意義，可確保產品不危及人類、動物和貨品等安全方面的基本要求，但此認證並非產品的品質認證，若僅參照CE就購買產品，可能會有不愉快的消費經驗。購買任何產品前除了CE之外，應多加留意欲購買的產品類別是否有其他品質認證以供參考。

樓豬唔知咩野事就走出黎話中伏 笑大人個口

[size=6]一大堆拎住 CE FDA Logo ONLY 又冇test cert 既中國口罩 又唔見樓豬講 [/size=6]

暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

買左好多盒

CE不嬲都自己寫。你地班傻狗以為CE係認證黎。

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

佛山支那貨你都買...

萬寧$7x

一定要睇產地啦而家買嘢

睇唔到內文

支那比人彈果揸垃圾口罩

JTK係垃圾中嘅極品 , 中晒伏

因為有test先係新聞

佛山福德康垃圾廠出口 叫做好過湖北野

都係日本口罩穩陣, 依定上c記買超平

屋企仲有3盒Protector. 之前買咗6盒

大把黃罩可以幫襯
宜家有得揀梗係撐同路人啦

估唔到大廠都出事, 我諗呢隻好多人都有

Lm

等於冇戴？

前排開過盒入邊有張紙 寫係佛山南海康得福生產

Cable 新聞

官網買

Up

海關死咗？

咁 pk

仆街Protector

Projector

打錯
自膠一打

唔怪得香港製造=中國製

有申請過ce就知根本任吹
我都唔敢講自己認證專家，但我要幫公司D product申請呢方面既野
第一90%ce都係自行認證，內部測試，之後down張圖出黎自己貼上去，你唔賣去歐盟比人捉既可能性幾乎係0
第二就算你搵lab做，好多大陸公司都肯幫你係測試結果造假，出張合格既報告同證書，講緊幾千蚊人仔既事...
除非你張ce係搵Notified Bodies出(歐盟認證機構)，咁樣可信程度有50%，但一般人根本唔會去搵邊d機構係有認證

Pin pls

Btw依加果隻protector係有中國果隻合格証

Protector唔係賣OEM貨咩

作為香港人,你諗下平時自己點諗野,之後你就知MIH 信唔信得過

多謝$720 誠哥代表中國多謝你

V care your money

仆街！公司用Protector！仲有十幾盒存貨...

鳩印CE根本係犯咗商品說明條例

印左邊CE 都可以係假

完

只要係支那公司背景，香港海關就自動腳軟跪低含到雪雪聲！

rip

c記即係??

係，仲有個藍屍口罩愛的家都係搵廠代工就扮自己廠出。之前都係又印FDA又印CE，俾人搞過先無咗。

CE 有意思既咩？

V Care Mask
7月13日 ·
當【滿腔熱誠遇著官僚思維】
從零開始建構，砥勵多月，克服了物料、機械設備、生產流程、產品認證、人手招聘等等問題，全力支持這個由香港特別行政區政府牽頭的本地口罩生產資助計劃，但我們最終有可能敵不過令人無所適從既指引。
從今年2月份開始，國際面對新冠狀肺炎衝擊，香港市面防護口罩踏入【一罩難求】局面，公司當時也面對相同環境，除了捐贈了一些口罩以解市民臨時急需，亦計劃引入生產線，嘗試在本地生產。當然在香港輕工業已經息微的情況下，要重新建立生產線是談何容易的事，幸運地有一眾同事、商界朋友的支持，計劃即時啟動，亦剛好得知香港政府會提供相關資助計劃，火熱的心全力以赴，確立目標，希望能夠以最快速度，成為最快開設新生產線的公司！

最終在各方同業支持，員工日以繼夜的努力下，奧成口罩廠，在3月份成為首家獲認可供貨的生產線之一，可以向政府提供口罩。
當然在商言商、能夠為公司帶來新商遇和盈利，也是我們基本商業考慮，但其實我們這次計劃初心，是先緩解市場憂慮為先，利益為後；幾百萬的投資，高昂人工成本和每天漲價的物料，加上生產不暢順等等問題，再經過嚴格QC過後的貨量，就只能達到原先預計的10%，這樣的產品銷售到市場，必然是天價產品，但我們絕不將貨就價。
我們開設生產線的消息和認可我們的機構朋友，對我們非常支持，全數採購我們可發售的產量作內部使用或限量銷售。因此帶動我們的信心，努力優化生產程序及管理，全力做好這計劃。

整個過程，最艱難的地方就是要達到口罩防護標準，也是計劃指引上定明的所謂ASTM F2100，ISO14644 等等的要求，該計劃在全世界慌亂中推動，香港幾乎都沒有相應的配套，每項申請都是一等再等，就算我們已經採用頂級材料，材料報告也遠高於標準，沒取到最後認證，一概免問，連要預先要討論的合作細節，都要先按指引才能執行下一步…敢問句、疫症會等人嗎？深切體會到什麼是【熱臉貼冷屁股】。

因為首要滿足到計劃內，所提及到的指定供貨量，我們一直抱著默默耕耘，較低調的態度及集中控制生產質量為主，但此類相對敏感的行業，不管傳媒、海關部門都主動連系我們，不同傳媒還在市面上取到我們的產品，送第三方作檢測；而令我們覺得鼓舞的是，產品檢測結果是優於我們所表述的。 而海關部門多次要求提交資料及現場觀察，從市場上取得的產品作檢測，亦同樣指出我們完全符合標準，雖然過程做成工作上的不便，因為要提供大量文件及對市民交待，但正面結果，反而是對我們正規的小企業，一個絕對的認可！

不斷努力下，到4月份，我們已經控制好生產流程，物料也開始穩定，扣除將要交付政府的數量，已經計劃能以較合適價格限量發售，而對應政府指引仍在進行，又一個月過去，所有事情仍在討論，而疫情已經沒之前的嚴峻…
雖然坊間一直認為此計劃存在利益輸送的情況，但如果真正去了解整個合約，相信實情冷暖自知。就如我們，從6月份才開始交付了第一、二批合約內貨品，已付出整體成本超過了700萬，但收回政府費用，還不到十分之一。甚至乎最近的通知，不是應對最新情況，而是在不提數據的前提下，要求我們回收貨物，而且是完全沒有商量解決餘地，因為指引以外就只有指引，而有問題就永遠只是業界的問題。

今天香港疫情仍反覆回升，市面又再會有缺口罩情況，我們會盡力增加生產，就如我們最早開廠原有計劃，要急市民所需，與大家共同抗疫！

算唔算局長認證

旋轉拍賣 carousell

前後買過三次

第一次：支那啱啱開始爆果陣，30個獨立包裝

第二次：三月左右，50個非獨立包裝

第三次：一個月前屋企人買，30個獨立包裝

屌佢三次戴上去感覺完全唔同，明顯係唔同廠出嘅，你話固定一間廠有QC其實MIC冇問題，好多日本罩都有自己廠MIC。但Protector而家俾我感覺係邊間廠俾到貨佢就貼自己個名再賣出去

屈臣氏口罩

Protector呢隻係綠色…
不過藍色都係made in China

買左兩盒protector未用
以後唔買啦屌

我買誠哥口罩嘅

睇大家回覆，似乎好多人中Protector招，包括我公司，月頭時老細叫雜務阿姐買口罩，佢貪方便落公司樓下惠康買Protector，仲一買十幾盒！睇黎我都係唔好慳，用返自己私伙口罩...

十幾盒係分幾次買..

係咪會就黎死 日日用緊P字頭果款

岩岩經過萬寧見到成棟Protector擺門口 七十幾蚊一盒

萬寧同惠康都有賣

Yes， 貼牌口罩

push

Protector 其實都唔係雜嘜
我見誠仔同怡和都大大力入Protector，心諗一定靠得住，點知搞成咁

我買過兩盒，第二盒有大陸康得福張紙啲罩係比較鬆同顏色淺，仲好似比較薄，完全唔同感覺

唔係掛 protector 消委會評分好高分㗎

仆街我都係因為消委會先買protector

根本好多口罩盒話自己有幾多%都係假啦
有啲就算係有證書
唔通你做廠 會攞個唔掂嘅口罩去驗咩

如果你係信當年消委會嘅報告
咁你應該去彩豐行買佢地果隻萊潔台罩
因為當年屈臣氏藍盒舊裝係搵萊潔代工

痴線

師兄你講真定假膠

Pish

傳聞係藍店

唔撚係掛 買咗好多

買台灣口罩最穩陣
好多黃店都有得買，hmarket，jimmyjungle都有

Fb啲黃色口罩谷咁講
可能肯定既係個老細本身係元朗國開藥房

同埋cctvb搵專家做測試話good mask最好 雖然冇開名 但影到哂個包裝盒
擺明係cctvb落左廣告 但佢唔認

用緊v care ,想爆粗，兩邊長短仲要用完鼻痕

再推

哇屌

protector都呃人...

hktv 賣果隻3防口罩堅唔堅

黃廠先唔安全， 只信証書

唔戴好過喇

琴日起光時買左兩盒口罩
光明放得岀黎應該都okay呱

Push

路過推一推

香港製造果然同支那製一樣

叫佢咪撚再隨機派貨先啦，有錢都唔係要食骨

用緊西北網絡啲罩

Protector大廠喎 都會出呢d問題？

ce姐

家人買左4盒, 防護性如何？？

用過，好痕

兩邊太硬，會刮面

由字距typo啲咁細微嘅嘢，到成個認證都可以唔講究可笑可笑

請真，依家香港買到嘅口罩
除咗HKTVMALL 叫做有保證之外
其餘嘅都唔太信得過
有證書都可以呃你啦

有一盒face mask

隨時係二手野

裝b口罩

支那生產

信 成哥

除非你搵間lab 出黎，再對下產品個spec, 重有佢入lab 係咩罩，同賣比你個罩都可能唔一樣，無監管架

所以我就去台灣訂，一直做開口罩既廠都有公開賣，雖然做唔到100蚊樓下一盒，但用得安心

消委會測試過 pfe98%個款係成人
依家應該係pfe得95%個款小童出事

屋企好似有綠色果盒

台灣口罩好多只得bfe 係普通隔感冒菌既口罩

屌仲用唔用好

大陸話你知測試合格你信嗎？

我有日本口罩阿，比你呀
好想瘋狂啜絲打啲手指

有咩口罩係戴完耳仔唔痛既

K Kwong都係戴台灣罩

如果比消委會測試過係pass
咁張證書無理由要做假
講左啲咩 自己滲透下

up

消委員試電器仲「美的世界第一」添

救世口罩掂唔掂？

之前見大話佢大陸廠，但係見佢用kf94個設計又幾正